好撚好撚掛住你

我想和你虛度時光，比如低頭看魚
比如把茶杯留在桌子上，離開
浪費它們好看的陰影

我還想連落日一起浪費，比如散步
一直消磨到星光滿天
我還要浪費風起的時候
坐在走廊發呆，直到你眼中烏雲
全部被吹到窗外

我已經虛度了世界，它經過我
疲倦，又像從未被愛過
但是明天我還要這樣，虛度，我還要這樣

我想和你互相浪費
一起虛度短的沉默，長的無意義
一起消磨精緻而蒼老的宇宙

55

hot day

搵佢啦

搵llm搵

屌你老母 訓教

我都好掛住

都幾好笑

掛住我啦不如

想同小黑合照

完場應該會出嚟？

希望會

搵我，快
我唔敢搵你

或者不必如此

好

分手啦